清roadblock 500/3hrs

好搵 自己搬完出黎 又搬返走 無限loop

join

咩老闆黎，政府外判出去既？

起底再講

支持

卧底狗又有錢搵了

然後當場俾狗捉返去交數

永動機

依個時期show生身份證唔係瓜 依D錢都係留比班廢老藍絲賺啦

蔣生係邊位？

蔣天生/ 天養

智慧燈柱IT巴打

唔怪之得藍絲成日話人收錢做嘢
因為佢哋會出錢請人做嘢